屌你老母 中共已經用生化武器

就係d藍屍！
我以為自己見到喪屍
點估到亂咬鳩人呢d野會發生係香港
我地係時候都要進化